
                      Apúrense, cínicos, y vean el éxito de taquilla del verano de 2014 que se acerca malditamente a todo bien. X-Men: Days of Future Past intenta rellenar todo el universo X-Men, pasado, presente y futuro, en una sola película. La sobrecarga de caracteres puede dejar a los novatos de X-Men aturdidos y confundidos, a menos que estén felizmente apedreados. Pero los fanáticos tienen una emoción emocionante.

El director Bryan Singer, acosado por un escándalo sexual y la posibilidad real de fatiga de franquicia (esta es la séptima epopeya de X-Men), regresa al juego que comenzó con éxito en 2000 con X-Men y continuó en 2003 con X2. Él se enorgullece, combinando el poder de sus primeros filmes con la jugabilidad que cambia el juego de X-Men: First Class 2011 de Matthew Vaughn, que presentó a James McAvoy como la versión infantil del profesor X telepático Patrick Stewart y Michael Fassbender en una toma juvenil en el magneto de metal de Ian McKellen. McAvoy y Fassbender, ambos excelentes, todavía están jugando una batalla que enfrenta la coexistencia pacífica contra el dominio mundial mutante.
        
            